7) 連衛兵式追擊黑警 / 反對聲音

大家千萬唔好咁做，拎支持既人出黎表揚已經好足夠。唔好再分裂。

7) 連衛兵式追擊黑警 / 反對聲音
小心阿，物極必反，要適可而止。一個唔小心，就會被人連消帶打。
一方面幫對面增加仇恨，補血，另一方面仲跌埋自己個光環
呢個行為「極危險」，我明白大家好嬲，好想報復又苦無方法，呢幾日實在太多啦
唔好太過依賴呢樣方式鼓勵士氣啦

推

再推

負評我都會繼續推，多謝

好快沉

冇力